係時候比廢老知道，普選/投票，先係治標放法

其實現在的情況好不妙，希望大家有危機意識。

林鄭鳩up句sor，降溫，一定會有部份人會得佢已經道左歉，而家佔領金鐘果班係搞事，星期日我相信有好多人係因為見到警察打人開槍，先行出來（雞蛋和高牆，我永遠站係雞蛋一方）但係警察最新策略係你鍾意行邊都得唔阻你。港豬亦都會覺得，件事已經完咗，點解仲要左人返工放工。咁我地仲可以做咩？

希望大家可以整新的長者圖，提醒善忘嘅香港人
1.林鄭沒冇回應訴求
2.沒有普選，只係換煲不換藥，林鄭2.0
3.記得投票，不要再投，工黨，民建聯，新民黨

推上熱門

有著數咪投你一票
無著數仲想同我講政治？
收皮啦！

推

香港就嚟輸，想贏就要有下一步

up

推到有新長輩圖

推啊

留名

有冇識整圖的巴打呀